點解識左唔夠一個月，我就對你有咁深印象

短短三個星期左右，你試過陪我傾電話傾到凌晨四點幾，陪我打機。試過瘋狂傾whatsapp傾左六個鐘，大家互串，真係好開心。但唔知咩原因你少搵左我。冇搵過之後嘅今晚，我飲完酒然後唔開心就諗起你，諗起你把聲、你嘅笑、你個樣……「所有野都有個限期」但我估唔到呢段關係只係一盒牛奶。

利申：上網識

完全唔明點解會比人玩。可唔可以唔好做player？

毒撚post 冇人理

點解唔搵返我

都唔係你 分享下？

愛情如果無遺憾就唔叫愛情叫劇情啦

悶咪唔搵你

茶沒有喝光會變酸 係愛都係單戀

咁快悶架咩

同路人留名
好大機會佢有新目標
加上你冇咩特別表示，佢就果斷轉target

約佢都叫冇表示咩 可能都有新target啦，之前話唔再用tg，啱啱錯手按左入去睇見到last seen yesterday

女人諗野你點都唔會明架喇

疊埋心水期待下一個算啦

咁都叫比人玩
會唔會係你自己諗太多咋
打機同傾電話呢兩個行為 就咁睇都唔係好曖昧

我都試過同個frd經常打機打到凌晨3-4點
但大家都feel唔到有啲咩
定你地傾計有傾到啲好曖昧既野？

我就真係唔明。多謝你第二句

營養豐富，富含鈣質，質感幼滑，滑過滑梯

之前都瘋狂搵喎，咩事都搵我傾一餐 可能真係諗多左啦，冇點望喇。期望下一個算了

ok嘅 比個正皮你

其實未必係諗多左

可能個感覺曾經係真既 不過女人話變就變

唔可以話佢呃你既 因為佢連自己都呃埋

都係個句
你班毒撚咪以為一個女仔搵你搵得多就有意思
打通宵機 吹幾個鐘水 屌你 呢啲野你同你朋友都會做啦
點解對象換左係個異性就以為人地對你有意思
之後係到屌人地變心變得快
有冇諗過人地一開始就無諗住識男朋友
根本由始至終只係你一廂情願
佢feel到你唔係想做朋友咪離場囉

直係覺得變得太快 唔知佢當時係咪想玩下就算

*只

我真係冇咩朋友會咁，本身少朋友

你做個啲野，好普通。。。

可能佢本身有男朋友

咁我真係唔識世面

講到人地𡁻完鬆咁...咩科啊哥仔 !~

死毒撚無啦啦話人做player

痴撚線

開post唔係想證明啲乜，只係呻下姐

上網點識

想講有啲人係會令你留下深印象姐，那怕係識左冇耐

facebook識左，傾下傾下交換whatsapp傾

社交圈子細，份人內向兼其貌不揚，自然就見識少，咪個個人都話深刻印象，其實係個人空虛冇自信

咁你都唔好話人地玩你又做player呀

對網上關係唔洗太上心嘅巴打
緣起緣滅

毒撚無朋友特別容易對日夜傾計既人產生依賴
不過都係你單方面既事
人地根本諗都無諗過

就算講埋flirty野 都可以轉個頭走
所以真係唔好太上心
有男朋友既機會都好大

自己FF人地對你有意思，跟住話人地player

最起碼都約到一次行街睇戲先叫做有機會啦。。。。

你就話難得有條女同你傾咁耐 所以咁深刻
你試諗下如果成日有幾條女仲要新女同你傾
你仲記唔記得上個月同邊個傾過？

嘩 講得好呀

有無諗過佢都掛住你等你搵佢呢？
我都試過咁 明明有機但最後又不了了之

點解要咁做？

淨係要個男做主動
咁點畀到佢信心喎

本身孤獨，好易會出事

嘩屌

做主動都好辛苦